\section{Presupuesto y Condiciones Comerciales}
    Cleverit es el Partner estratégico que \textbf{WyA Consultores} requiere. Ponemos a disposición nuestra \textbf{estructura, experiencia} y \textbf{compromiso} para el mejor \textbf{asesoramiento} y \textbf{desarrollo}.
    
    \subsection{Valor del Proyecto}
        Por el asesoramiento funcional* de WyA Consultores cotizamos un valor de SETENTA Y
        CINCO UF...............................75 UF –
        \* Esto incluye revisión de negocio y diseño de arquitectura, documentación extensa sobre el negocio y las necesidades para el desarrollo de la solución.
    \subsection{Impuestos}
        Los precios cotizados no incluyen el Impuesto al Valor Agregado (IVA)
    \subsection{Moneda de Pago}
        La presente propuesta está cotizada en \textbf{UNIDAD DE FOMENTO}.
    \subsection{Forma de Facturación}
        Por hito de cumplimientos
        \begin{itemize}
            \item \textbf{Hito 1:} Inicio de Actividades. (30\%)
            \item \textbf{Hito 2:} Entrega de documentación. (70\%)
        \end{itemize}